我地係一班嚟自本地及外國唔同大學嘅大學生，希望可以幫到發夢嘅同學仔

Channel link:

我地係一班嚟自本地及外國唔同大學嘅大學生，包括牛津大學，劍橋大學，悉尼大學，昆士蘭大學以及本地各大學等，希望係tg建立一個平台，比大家互相交流同問書。 希望大家罷課嘅同時，會繼續學習，實行罷課不罷學，以及幫助返因為週末發夢要追唔上學業進度嘅學生。 所有老師均經過驗證，相信唔會有鬼出現，畢竟毅進嘅應該唔算係大學資歷？

唔經唔覺，仲有唔夠一個禮拜就開學啦。 發夢發咗咁耐，唔知大家啲課本係咪已經封晒塵呢？ 雖然我知今年大家多咗好多暑期活動，但係都唔可以放棄學業㗎。 尤其係就嚟Dse 嘅高中仔女們，香港嘅未來仲要靠你地㗎，讀好啲書先可以幫助香港未來持續發展㗎嘛。 初中嘅朋友仔都要打好根基呀。

Q&A
1.如果有關於發夢嘅問題或者想接受心理輔導，可以點算？
答：我地有專業嘅輔導員，有需要嘅話pm admin

2. 你地除咗問書Group 仲會有啲咩㗎？
答：稍候Admin 會視乎人手進行一對一學生老師配對，學生有咩問題，心事都可以搵老師傾訴㗎。 最重要最重要，好多小朋友同我地講話發夢買玩具用咗好多錢搞到冇錢食飯，有家長捐咗唔少食物卷比我地，有需要一定要出聲。 話俾Admin 哥哥知肚餓就得，千祈唔好怕醜，你唔搵我地我地要攬住幾百個蒸飯瞓覺㗎喇。

3.如果遇到啲狗公老師點算？
答：請盡快通知 @daynightdoudream @tutorforbbs , 麻包袋☺️☺️

4.小學生收唔收？
答：收!但真心好唔希望咁細既小朋友都要發夢😔
我地有兩個義師都有教小學生經驗 包括特殊需要/sen學生 所有呢類case將會由呢兩位義師負責😉

**學生申請表**
請於遞交申請表時證明比我知你係中學生，影本書又好工作紙都得，記得遮名，我冇興趣知你叫咩名呀☺️
Tgid：
暱稱：
9月起就讀年級：
選修科：

會唔會參與一對一師生配對？(補充資料，師生配對會依據學生選修科為主，由於我地有好多老師都係留學生，同學亦可在備註欄寫上想留學嘅國家(如有)，我地會盡量配對)：

備註：

所有相片會於資料整合後消失
請將申請表交至 @tutorforbbs

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

push

自推十次

真心問

P牌幫推

我地全部都對過學生証，當然冇人可以證明100%係安全

多謝你地
夢遊學生要努力啲讀書
第日社會靠你地

其實有冇發夢都可以參加㗎，冇人想知你有冇發過夢

唔好意思呀我所有相都冇留底我叫佢哋再影過比我要啲時間

我覺得唔駛話

我地來自好多間唔同既大學，好難搵到學生會認證，唔好意思

#21 barcode遮唔晒